mlops3-course-spring-2024 course ods.ai

### Методология ведения проекта

Основные методологии ведения репозитория для данного проекта описаны ниже

#### Developer Branch Workflow
У каждого разработчика есть своя личная ветка или несколько, в которые он пушит.
Все изменения, опубликованные в удаленном репозитории будут в этой ветке.
Вся работа может быть выполнена на разных ветках, но потом должна будет слита(merged) в одну главную ветвь.
Когда использовать:
Когда нужно чтобы изменения в проекте были просмотрены до слияния с веткой main.
Допустим у нас групповое задание, каждый участник делает свою часть, а затем публикует
её в удаленном репозитории для того чтобы остальные её увидели до того, как она будет слита.
Это должно быть сделано с помощью запроса MR.


#### Feature Branch Workflow
В своей простейшей форме репозиторий мог бы иметь основную ветку со стабильным,
доступным кодом (main) и другими ветками для разных фич (или багов, или улучшений),
которые можно бы было интегрировать в главную ветку.

То есть репозиторий будет иметь второстепенную основную ветку (dev) которая будет хранить
тестируемый стабильный код для отправки пользователям, когда он будет слит с main.
В этом случае ветка с фичами будет слита с dev, а не с main.